2018 入境主任 預備區 (4)

未收到既巴絲加油
收到努力
利申:下年見

出哂final in啦咩

lm

留名

唉

仲諗住自己有機會

7/3 ft收到

12/3 FT 收到

樓上啱啱收到？

六點幾email

6點幾+1

Batch two written
Batch one fib應該未有

6 點幾+1 應該收工後冇再send

好sad
比次機會好無

其實都幾易有 9up都入到

Batch2好彩過到fib嘅話 大概幾時入去訓練 有啲project做緊

7/3 FT
1809 received email
有無tg group 可以一齊練習下時事

5點幾收到
聽日仲會派 各位加油

求fib interview

派哂架啦 無謂俾假希望人 收唔到就接受現實

過左Written 先算啦

我都想！
add me!
cristina1

派完未架其實

26/2 FT 都收唔到
正正常常咁講野
Impromptu talk都ok
講得哂3分鐘

係
9:00 FT
A房

你抽到咩字

Batch 2係咪全部都1:15考

半個月可以點溫written

哭喪揮手區

仲有兩日啊垃圾

屌你有offer 即quit工啦

原來batch 2 已經派緊

唔記得留意,不過預左冇written

原來 9/3 ft 既人都收到written email

即係收皮, 可以買機票去旅行

1/3 8:00 fitness gp in 最後嗰組

無謂自己呃自己啦
邊有咁多希望在明天

又要等下年

狗衝IA

batch 2 好少人有喎

人數應該同batch 1一樣既下話

希望今日再派

limlim111
Can ching add me to TG group? Batch 1 candidate waiting for news...

yolo3288
plz add me into TG group please batch 1 waiting news for FIB🙏🙏

合資格一定係考IO

有degree 咪考IA LA

不如大家講吓考埸編號 統計吓有幾多人入咗

Centre no.:2002

2001

留名 等緊batch1 FIB

根據以往既經驗
正常一日會派晒
所以宜家都無既好大機會真係無

Batch 2 好似好嚴

其實係我廢

2003

我

Centre No.: 2004

感覺上Batch 2少啲人 係咪我感覺錯

我

有冇人係A房

暫時batch2 有4個考場 每個通常200人
Batch1 有6個 around 1200

Batch2
Centre 2002
有冇tg group可以add埋我？
Id: yeayeayea

2004

有無人係今日收email?

同問

唔記得邊間房打邊間
坐底等時左邊個間

5點後高峰期🙏🏼

已經回血
平常心看待啦各位巴絲打

生命滿希望

我未接受到

+1

我centre no 2003
但seat no. 2xx 係咪即係一場應該唔止200

一個考場有250人

+2

有啲係1xx 有啲2xx 所以平均200左右

感覺十分良好，個人都講得ok
但係group有人唔理性討論

感覺良好x2

Batch 2有幾多人先
我自覺表現麻麻都有written

巴打咩題目同抽到咩字

同組有人玩野係咪已經收得皮

air pollution
咩字唔講啦

我果組都有個兩個人壟斷 我自己都係呀sir叫停先有得講

27/3 in?

自覺OK但無written
LED Screen個題有無人入到

求fib 🙏🏼

係呀，我記得同你同組

雖然未肯定到你係邊個女仔，但係明明幾個都ok，係咪俾pokemon玩死左

壟斷同玩串左個party，我寧願有人壟斷，起碼有內容

上次Batch 1 Written Date係3.10
離而家只係兩星期多少少
已知步驟至少要改卷 仲有其他不知名步驟
加加埋埋政府速度起碼三星期以上先出fib啦

I’m Batch 2 搭下嘴only

你係邊個？
我覺得果個做老師既 同埋有個好似坐最近門口既都ok

壟斷無內容先慘 唔理性講廢話

今日未有email？

有冇TG group可以加我
chan96757

明天會更好
一定會的

有無人係關注傷殘人仕嗰題收到written

3月5 11:00ft？

有無人可以估算下fib有幾多個人會有得見

我係呢個時間.....未有email

今日咪已冇人收到email???

岀一日嫁咋，面對現實

屌老味

屌你啦

唔係架
group in見得好署長會親自打元話比direction offer架
明天會更好架

都有道理嘅，出個email要幾耐吖

你有written 就唔好咁串住啦
準io

無謂FF

諗下其他吧

我係3月5 11:30
琴日18:01 收到

io都係玩下姐
已收ibank offer

酸到 我就乜柒offer 都無，但有written

明天再戰 898

明年

see you next year

2019 備戰區

係咪考得都3大

又係呢啲問題

2019 入境主任 準備區

衰演講?

你要明政府比你入去in，就唔會再計你乜出身，反而面試表現先係評核重點。點解三大多？係因為佢地本身能力比較高，政府都有唔小非三大officer。

你睇清楚先 我都有written呀
不過天水圍好撚遠 諗緊去唔去

我都係呢組 無email
唔知個ia點呢

btw我果日group in有個唔識廣東話既大陸人都考

係咪有rainbow?

冇跟post 好耐

於 2018 年 2 月 26 日 或 以 後 出 席 初 步 面 試 的 考 生 ， 如 在 2018 年 3 月 29 日 仍 未 收 到 有 關 筆 試 的 邀 請 電 郵 ， 則 可 視 作 已 經 落 選 。

仲想等巴打應該仲有希望

利申:已放棄,買左機票

如果老豆沙士時破過產會唔會過唔到vetting

家境清白

有hkid
死蝗蟲

講自己ibank offer出嚟係咩意思

有無巴打可以分享下written test作文洗唔洗背d咩格式

背咩鬼呀

我都係
英文算幾好
Impromptu talk都正正常常講到3分鐘

但成組group in part A
用3個vocab form 條題目
條題目只係包左1個vocab
其他朋友都用哂3個vocab😪

豬隊友

其他組的朋友都有筆試

我果組幾個fd都冇筆試

27/3 收到written test invitation

8/3 13:00 FT

加油咁多位巴打 仲有兩關喳

3月8?

Ching 你天水圍 我住天水圍比人assign左去青衣考:(

係呀 Ching你都係?

我住沙田去天水圍考

即係你係有written定無

屌我住香港仔去撚到天水圍

幾時出Fib offer

今日收到written email嘅巴絲上嚟報喜

7/3 9:00 Fit
27/3 收email 去Kwai Chung考written
有冇同路bro？
知唔知點考法？

好似得4個場？天水圍、新蒲崗、青衣？

無 等緊 希望今日有
覺得無理由少兩個考場咁多，batch 1同2有written嘅人爭咁遠，正常應該都平均
況且27號又未必已經send哂email俾四個考場嘅所有考生

有冇人今日仲好似我咁傻豬偶然會check下有冇收到email

Batch1既人多過batch2既人咪會囉

純粹覺得唔似
Batch1同2都係見咗啱啱好兩個星期，所以覺得人數上有差別都唔會爭得遠

有你呢d咁樂觀既戰友真係好

batch 1&2 會唔會一齊出fib?

樂觀係好事

唔洗等啦
下年再黎啦
Batch 1 係順FT時間派哂就無

你覺得Batch 2做法有唔同？

我反而覺得真係batch 1真係揀多咗
batch 2揀少咗

個人覺得有呢個可能性
未必exactly一齊 但相隔一兩個星期左右
想炒埋一碟睇

我覺得做法真係有唔同
有啲3.9都早過我收
我係3.8 ft

pk 分分鐘係IANG嗰班NDS, 住夠7年又有PR, 又考得政府工

仲要住咁耐都唔識廣東話

唉一嚟可能無揀到佢
二嚟入唔入到係關能力事啦

葵涌

3月2 FT仲未收到 明年再戰

有冇ching c 打,9點考3月7日ft, gi 係第一組?7個人

屌你死返大陸做邊防啦屌你老母

咁你好心打正體啦屌

Ching有冇換返套正裝?gi discuss有冇離題?

冇啦

海關筆試炸

好彩有報埋海關

海關份中文卷都難，有冇報警察

有冇人收到writen email，但考gi個日冇換正裝?

關鬼你著衫事咩…email寫明…

冇，炒埋海關再諗

著到正正常常就得

成組都無換

就咁換左條Jogger pants

下年再見

啱呀
有冇美腿先關
有美腿 着短褲其實都冇所謂

你條大陸仔番屋企訓啦
上連登學人打殘體字
抵你無written

陪人考,收唔收到written 都冇所謂

而且依家份工又唔錯,同io都係爭2k
咁長遠IO 係完勝

有時依D工係講運氣,上面班巴絲講到自己表現幾好都係唔代一切,平常心輕鬆d 啦香港人

表示GI有換衫 但不是西裝

本身著啲屋企著嗰啲hea tee hea褲 因為想fitness做得舒服啲
到GI就換返套正常襯過嘅運動衫

風褸+運動短褲

下星期二先再等fib了

點解下星期2？

與衣著無關
除非你踢拖
我運動服有written

留名

7/3 ft 有written

巴打幾點考ft ?

2:30 pm

其實大把人都唔係西裝，與其歸咎於dress code不如諗下自己係咪衰言行舉止，有時個格都好重要

咪抵你無written囉
大陸仔
規矩都唔撚識

今次呢轉2018年1月截止報名嘅招聘其實係應該計2017/18定2018/19年度呢？

Fib 有冇人有消息

有冇人知batch 1 fib幾時有通知

7/3 FT
14/4 WT

27/3 17:35收到Written

唔講咩考場了

驚自爆

ching好威

打定輸數估唔到自己有
小組com題目 臨到最尾都唔係好com到
跟住我臨尾屈條題目算
好彩無當去壟斷咋

懷疑唔係好睇最後有無共識
佢係睇你地有無「嘗試」去達成共識
因為我嗰組都無一個solid嘅共識

問下 batch 1. FIB時間幾耐出？

尋找 Jon Wick 同埋熾炎天使

入到fib會有幾人左右

我比較關心幾時派彩

開始等到有d 麻木

ia易唔易升io?
如果易升仲請咁多io?

點答到你呀

有無野幫到你???

多。完。【認真】

同場有人入咗IA先再考IO，唔知佢入唔入到written
應該內部晉升難/佢想快啲坐正做IO
移民局興外部請人做主任級，其他紀律部隊都無佢請得咁密
(唔計黎幾年開新關要人多)
香討啲人話睇表現IA想升都係上SIA先
再上IO除非outstanding超哂班啦，萬中無人
好早期報道有講點解移民局流失率高

移民局

嚴格黎講IA係唔會升IO
因為係兩個唔同既ranking 黎
不過每年佢都會預留一部份既位比內部晉升(好似要過左3年試用)
要有人推薦你先有得面試
所以係有實力既，考街隊可能仲快

啱
等考小組時係咁R人吹水
有啲話考咗好耐，由4個人小組到以家10幾個人做小組

點解個個入ia都話升得快 大量請人

升得快應該係講緊IA 升SIA?
大量請人即係點? 你指宜家既全年招?

係呀 ia而家全年招聘
我見啲入左ia既人而家aim io 講到好易升 話上面退休潮
我都想揾份穩定又高pay政府工
但唔想一grad就入嚟做 好似曬左個degree咁 想闖幾年

aggre

有感而發....

我只係怕你地返唔到轉頭，我一grad就考左份officer ,但只係waiting list

心諗個天想我闖下

一闖就闖左6年了 依家考已經有心無力

Physically 唔洗講都明
事業方面，我做左6年，人工都痴住6萬，你會唔會想從新考過幫辦？

但我只可以話私人工會令你失去好多野，當然都有好多唔同得著

同意後生仔可到外見識

巴打好利害！

樓主呢d垃圾 . ,ist

巴打做盛行？
私人市場唔係個個都撈得掂
我朋友入職前做過2年野
第一份工12k 第二份15k
後尾入職到依家都5皮幾 仲攞埋宿舍
佢話如果留係私人市場 十年都未必到依家個位

只能夠講 幫辦只不過係普通人
好多出到去都搵唔返呢個人工

入到去就係有錢既 但好似無乜自由 一世打呢份工
可能仲未出社會做野 但而家未想一世做政府
我都知自己未必揾到part得住政府薪水既工

我覺得不論私人工抑或是政府工
兩者都係無自由
因為返工本質就係一件無自由嘅事

再者其實兩者都係「我睇你好 你睇我好」
最重要唔好後悔
因為人真係唔係好多時間

有batch 1 fib派彩未

非專業人士

朝9晚5 但收工要check email make sure d細唔好做錯野
最顛一個星期 躁兩日 三十幾個鐘

但咩field ug讀咩

請問下basic law係用中文定英文考？

中

中英都有

啲2日靜到呢 batch 1等 fib 等到已經麻木

考過cre基本法係咪可以今次written唔再考？

🤨

可能等埋batch 2

有感覺啦 有感覺啦....
我feel到係今日啦...

我日日都有啲個feeling

A09 收聲啦！

應該今日出fib

最 後 面 試
( 暫 定 在 2018 年 4 月 至 6 月 進 行

彈出彈入…

Batch one頭一批fib會出左civil servant 先

姐係點，自膠 現伇職員會收到先？

姐係點??

我印象中上年batch 1係現職公務員考fib先，之後先順candidate #派fib
batch 2就純粹順candidate #派fib

派咗內部考，再派batch 1

Please add me in telegram please. Got the written exam on 14 Apr.

仲有無人add緊telegram? 3月考咗written，batch 1 苦等中

text me: ctszho

收到 星期一in 好緊張

我真係恭喜你呀

其實fib有咩重點溫 個網咁多野 點食晒落肚

玩嘢死全家

今日收星期一就in?

我收唔到 又一年

仲有機既 未派到姐

我背曬網d野啦 考第二次啦

Law都背晒？ 好勁

堅定流呀
唔會咁趕㗎喎, 請假都請唔切啦

假膠好明顯

無聊。

各位巴絲打，入境筆試份aptitude test 係考咩？同海關一樣嗎？

類近 但個人認為入境難啲

好想有fib 叫下春先😩

推理，數學，中英文錯別字理解?

官網有sample

巴打我想問下英文Cloze既choices會唔會有句子，定係全部都係vocabulary？

我想問 fib 畫畫個問題 係咩情況？唔該！

4月in 今日有信

Source?

想知batch 1 fib 係幾時。。。

telegram: waitingg

tks

你應該係連PT都過唔到果一批黎，然後係到放流料

我上星期三打左去問 想知batch 2 既fib大概時間 因為好驚去旅行會撞期
然後佢話batch 1 未定

batch 1都未定...
咁batch 2可能都要等咁耐...

就算內部定咗，官網未更新之前，佢都唔可能響個電話到話你知啦

有道理

姐係點?

上年有人話fib有畫畫，想知係咩模式？？

係咪得我一個人咁蠢唔明咩fib有畫畫

未聽過+1

我估講緊上年au yeung broad既白板題

我上年fib ay係有畫畫

要畫what

入境處LOGO

入境處處長肖像

應該係電郵通知架喎

信佢就唔好報入境啦

FIB 係email通知？之前唔知邊到睇又話會有封好厚嘅信包一份form

Email

同問!

上年fib 只聽到email
填form 係fib嗰日即場填

上面咪講左…

畫入境處logo 都過得去，但係處長個樣，我以為講笑。。。

咩講笑，處長個樣你都唔識畫就想做IO ?

處長個樣 考入境 都知啦。肖像畫，你畫畫好 畫得似恭喜啊，天份差，畫得唔似，盡力lor

prep 下啦咁

有fd上年考話要畫幅處長跑渣馬既畫，以為9up

啱啱追番舊po, 原來畫logo係真

係，我朋友被叫晝出點解你想考入境主任。

batch one有無人收到fib啊？

想知

真係有呢度實有人講出黎 仲肯定唔止一個話收到 唔洗太緊張啦

wow

我都收到。
有無人有考basic law 收唔到？

上年收完BL成績後一個月先有fib email

封信係咪冇講written幾分架?

講明basic law test 點會有寫written....

好多低質問題

有幾低質 人地都係問下

日日係到捕住個post 又好高質咩

我唔覺意睇到

1xxx

真係等到...

下咁batch2咪等到秋天...

求神拜佛唔好六月fib，公司peak season射波會比人屌到仆街

+1....

batch 1仲未收到BL result

Batch 1已收basic law result

冇bl test score是否等於收皮？

自膠 冇考到basic law test

應該係今日了

BL result 都未出哂 應該未

聽日written 了

唉又等下年

唔會啦屌 BL都唔係用黎評分

batch 2 written 了 好驚作文~_~

其實有冇話係作邊類型或者咩題材嘅文

過往都係社會議題然後問你立場

有無打算碌上小小睇下

你當兩樣嚟睇得㗎啦
BL test同考唔考到去下關冇影響
係最後先會睇你幾分

無溫過又唔睇新聞 都係陪跑 唉好想過

聽日written ge巴絲打加油

貿易戰太近 應該唔出

想問下icac嘅basic law分可唔可以用係入境主任度？

我貼有關工時

上路了

加油

完
難過懲教

考撚左成日眼都花

唉又要等一年

祝大家有fib

利申皮已收

mc做唔哂

作文考咗d咩

作文 外勞係唔係多數寫不同意

輸入外勞 ，急症室等候時間

我寫左同意😂

幾時會有結果，上年唔得既話係無通知定直接收regret letter

秋天先有結果
上一batch仲未有

等個半至兩個月不等，無通知

有啲咩題?好似懲教咁有心理題?

冇心理。中，英，ap test各30題

大家做唔做得哂？
幾多先pass?
好撚難

我覺得中英都難 我估大部分人都做得晒，反正唔識嗰啲都係秒撞，諗幾耐都唔會識

中英都好難🤯

個人覺得易過CRE

第一篇英文好深 四題都撞

第二batch 少好多人討論

明明就好多人考 個場200人得幾個吉位

得嗰四個場 800人咋

咁少考場

第二輪係少啲

我果個場 270人 都係差唔多坐滿

Paper 1見到條答案有泥鯭笑左

啲group靜晒 好想一齊討論下題目

我都係

入乜柒group 丫

考完仲有乜好討論

咁少考場渣咩

倒不如等下fib

求fib

你選左咩

Batch 1等左成個月

係個半
3.10到今時今日

Apt test計數題易

最少啦 老老豆豆4月中都未有fib email 姐係5月先開始in, 去旅行既自己睇路

應該4月尾5月頭派fib email
五月十幾號開始interview

佢再遲派就in唔切啦
官網寫4至6月吖嘛

大文豪呢咁？

上年佢都係遲開始fib

你點知得四個，同咪1個場都差唔多三百人喎

2001得200個人

求fib 唔想再返份垃圾工

噢 原來係咁
請問遲成點呀？超出咗佢官網set個日期？

官網預六月開始，八月先有first batch fib

屌我都係 求吓俾次機會我

咁搞法..年尾先有消息.....
有排等

今年靜過上年咁多

不如報告下
2001有200
2003 有260

咁樣真係等到秋天

2004 無300

2002 有200

可能其實入境已經唔想請
但佢又唔好意思講
所以咪係咁拖

膠下姐

其實都係一個月多d 姐
一來咁多人考written, 二來batch 2 都係同一班人處理 都要時間架, 加上三月多公眾假期

比d 耐性啦

2002好似200都唔夠

不過已經打定輸數 英文作到成pat屎咁

我mc做得70題
英作得800字 中作得1000
係唔係玩完

mc 難講
作文睇篇文質素 字多字少唔係重點

最慘係唔得既話無通知，無限期咁等

70條

70係咪好差

個70題都岩曬咪勁LO

英文個part都幾難

即係有20題無做到
你果20題係中英APT 加埋
定係 3 part 其中一part 無做20題?
如果係後者既就兇多吉少
因為佢每part 都要最少拎到某個分先合格

題外話
合格分數應該年年都唔同 上過幾個討論區見過3份mc 每份所謂合格要過某一個數
有年12 有年14 有年16
啲人都聲稱自己call report知道

愈諗愈灰

MC我就岩岩好做得哂
Writing 就英文2版 中文3版 邊得閒數自己寫左幾多字~_~

追上年post見到話每part 要16題 之後3 parts total要夠51

你地估今年過到app test 有幾多，一半 ？

16⋯⋯⋯⋯⋯

要睇每年既質素，如果易既話咪passing mark 調高

我知你睇邊個cm 我都係睇嗰個先寫16分
但除咗呢個 我仲揾到前幾年嘅recruit comment 唔只係係lihkg
我就見過12同14

咁當然...可以係流料嚟嘅

但我覺得每年唔同passing score係valid嘅
我猜測佢係根據想幾多人數落到下關而set passing score
唔通成萬人有50分 就成萬人都有fib咩
我估姐

Agree

如果今年apt test合格分都同上年一樣係16分
個人覺得唔算太嚴苛

計數題有8題 1分each 啱哂已經8分
餘下22題應該都撞到8題啱掛...?

唉都唔敢講...

呢到有無final year仲未有grad job offer?
搵工搵到好攰

好想做紀律部隊
但等咁多round最後又可能無offer
失業狗🐕
好大壓力

here

18grad? 唔急啦

拎過report 睇

上年係每份最少12
3份加埋係要40

前年就係16
3份要51

求fib
有fib我會瘋狂溫 背哂d法例

身份證有咩防偽特徵，唔准諗即刻答

晶片

簡而精，歡迎您加入入境處

thx巴打

Anyone who has ever visited the Colosseum in Rome can attest to its grandeur. But the tragic history in this place of violence and pain has left a mark many tour guides only hint at as they push their way through the crowds.

So many people died within the walls of the Colosseum, it's no wonder spirits linger. But the place is as haunted as any in the world.

The Colosseum was built in 80 AD and for a long time was used as a sporting arena. Of course, "sport" back then was bloody and violent. Animals and humans were slaughtered by the dozen. Gladiators lost their lives in messy battles set to thunderous applause by the masses in the audience. Death and violence were spectator sports and many slaves and captured fighters were slain in this brutal and depressing manner.

錯左好多

淨係岩左3題 系咪gg左

哩part有幾多條 唔記得佐

10？ 我淨係記得自己簡既答案得3個中
但呢度好似唔係全篇？

好似少佐段

我已經唔記得題目有邊啲揀同自己揀咗咩
淨係覺得整份卷答案都係C D E多 偏後啲

有無同路人

對完篇野人生已絕望

係咪要等多二個月先有消息？

個個都驚mc
我反而驚作文

上年5月written 9月10月先fib

屌

有冇人討論下啲數學題，反而最擔心

9月10喺second batch算早定遲？

點知自己岩幾多?

好似岩左7條，唔係太難

sorry唔知點樣先叫早定遲

只可以答上年5月written係batch one嚟
batch 2係再遲啲先written
最記得係8-10月先send FIB email加進行interview

今年 可能 都會咁上下等待時間

噢真係戥你開心

Mc唔驚
作文差 英文寫到1999 molamola

Batch one 既留下名先
等到就黎唔記得自己今年考IO

唯有等緊派fib呢段時間開始溫吓入境資料
費時到時溫唔切

等到2046

派左先溫啦
一陣冇份 時間 精神都蝕晒

等左一個月 已經覺得等左好耐

表示batch2考完三日都覺得好耐

written入面大概幾多% 人會有fib

你覺得邊個答到你？

召喚入境處處長

放工已經好攰
唔想睇野

傳聞入境助理處長有睇開連登

想做就準備下啦，上黎問埋d無人答到既問題。。。

final year表示想溫都無時間

其實出email同真正考fib既日子相差幾耐

final year 死亡4月

你係院長炸 我係處長
兒家就炒你

我都想知

兩星期

Batch1考既 收到哂basic law成績未？

好似之前有人收到 但唔知收哂未

如果阿處長或者啲話到事嘅人真係睇到
真係想講可唔可以快啲知written結果
好好醜醜咪乾脆講
唔得咪俾人重新出發 唔好拖住人情緒

咁人地都有其他野要做，好似IA fib緊，你等下就習慣 重新出發都要等下年啦淡定

稍安無燥，耐性都係我哋考核範圍之一

稍安毋躁，耐性都係我哋考核範圍之一

果然係院長

想問下有無人試過fail fc?

大家估6月頭開始 fib interview 未？

Batch 1 應該5月開始🤧 🤞

batch 2上年幾時fib

有無現職師兄分享下返shift係點

如果fib 撞正去旅行,有無機會改期

我念無

想知+1

個時間同警差唔多？

三萬幾起薪咁易逗

至少高人工呀

利申ot緊

IO BADA?

考緊咋，打緊份垃圾文職

原來今年candidate number 去到1萬頭？咁咪少過上年？

聽講上年2萬?

係 今年小佐1萬到

無數個星期一

batch1會唔會等埋batch2一次過出

聽講有SIO被調派改batch 2卷到星期五 我覺得應該batch 1&2夾埋出fib

其實29歲先考會唔會太老

我有朋友上年入班，平均25歲，有個30頭但真係好少數同好fit

fg多唔多

immd係自己人改返嫁咩
police pi係大學professor改

解釋到應該無問題

係有d 難度 但可以一試

上年叫春POST D人係咪入哂班? 張定基,基基同科大女神最後點

嗯...不如擔心自己有無FIB先擔心vetting啦

你啱

Yes我都係咁諗...

唔多

其實30歲前後 除非真係個人好有料 好好background 又或者本身係第2個紀律部隊 否則基本上好難

27歲左右都有機?

PUSH

四月都就完啦 等fib等到好攰....

你自己推斷出嚟定有可靠消息來源？

我聽返嚟就唔敢講多，但應該唔係小數目
身邊有唔少fresh grad朋友入咗 both IA and IO
佢地入咗去都話多fresh grad or 半年一年左右工作經驗嗰啲同年齡層嘅人
咁多唔多唔知咩標準，但應該唔係小眾嚟

今次考既巴打們有幾多係fg?

All in 左入境+另一紀律部隊
唔敢報其他工住 過多排先....

叫下春先... 仲未有fib

求fin

Fib神

求fib神

fresh grad求fib

fib

應該都要5月la

官人我要。。。。

點call?係咪上網填表架？

衰fib

巴打覺得作成點？

考完都知真係寫得差 直頭1999
但估唔到其他part 分數都幾好 所以有d 灰
希望今年有fib

點call report架巴打？

希望我唔需要知道call report嘅方法。

Fib

又叫下FIB 春

巴打 how much

thx 仲以為好似考評局咁 比成7百幾買一份

星期五了

遲多幾星期啦

我有fd 6月頭去旅行 如果佢有fib 就大機撞

上年官網寫6月至8月fib，最尾好似8月先開始in？照咁睇今年寫4至6，然後起碼6月先開始

心急都無用

Jon Wick 同熾炎天使考fib 未?

website renew左
可以繼續慢慢等啦大家

於 2018 年 3 月 10 日 或 4 月 14 日 出 席 筆 試 的 考 生 ， 最 後 面 試 安 排 會 適 時 於 入 境 事 務 處 網 站 內 公 布 。

Omg 期都冇埋

your nams

睇黎真係有排等 expected個期都可以冇佐

上年有GUM情況？

好似冇

可能突然會有surprise🤦🏻‍♀️

可能入境處諗諗下決定今年唔請人了
一齊等到下年吧

我諗改唔切姐

仲諗住今個星期。。。。。

不過都係發夢夢見既 未必岩

師姐知唔知幾時有消息

收到風 人數大減

唔通上年收太多 今年唔洗咁多？

邊到收

又係你條仆街
之前出written test嗰陣已經係咁發放假消息
咁大個人仲成隻小學雞咁 要搞事就返兒童台
「是旦啦啦隊」 我屌你老母

各位巴絲小心 唔好亂信人

完全封鎖「是旦啦啦隊」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

屌你老母，你係咪FT肥左冇written，得閒上黎9up幾句呀？

14號先做完

me too Blocked
條友好高騖遠到心理唔平衡啦
一定考啲mt gt呀無人收啦

mt gt我都無報
因為老早已收ibank return offer

cap圖都無張好難信你咁撚on9都話ibank
btw, 有人脈嘅話弱智都入到ibank ，唔知你咁咪靠人呢

原先話幾耐先出FIB？

原本話4至6月開始in

收皮啦 圖都無張，扮咩撚野有 ibank offer

唔該巴打，3月考完Written 等到宜家

same here

Hang in there

隨便你點講

好想早日脫離份19工

Same!!! 最怕等到得個吉😭🤧

你係入到ibank好位洗撚報IO咩 講到自己高人一等，睇死你有IO offer 咪又係鳩衝，可惜你應該都唔似會有

唔緊要啦，唔得咪下年，有恆心考考幾次實會入到

其實見你考過幾次係咪會有分加

我諗唔會，只你個人經驗多咗，面試定啲

見到一定要為份工
我鍾意玩下個recruitment process
利伸 有offer都唔會要 io人工低ibank一半

叻仔喇叻仔喇，多謝定你先。今晚早啲訓發多幾個夢，聽日話唔定有個fg 100K i bank offer

唔洗同啲傻仔嘈啦，完全封鎖就算

我都祝福你地

今年其實係咪唔請人
大家不如收定皮
原來今年係一個人都唔請

政府大部份工作都要寫memo 比上頭批
呢d recruitment 要用好多人力物力 出卷租場全部係錢 唔通私人公司扮請人儲cv 加上政府唔需要

搞完唔請都幾煩 所以我覺得大家唔需要太擔心

其實expect 請幾多人一早同establishment 個邊傾好哂 通常都只會預少再要係加多d 位 好少係預多想請返少d 更何況變唔請

其實我都係等得耐，揾個位發洩下
無意影響各位同路人
你理性分析回應我，我好appreciate
Noted with thanks

等得耐已經會焦慮
未知下咁等會仲焦慮
本身有嘢plan俾佢咁搞就加倍焦慮

我明你心情嘅
自己written成績又未知
又要係咁等
個心係會"了"下"了"下咁

仲要改改下都唔知會唔會改到去出年先有FIB
政府啲嘢...
真係唔知佢用written成績定FIB有咩困難
唯有做下其他嘢唔好諗佢咁多
有部分同路人想藉住佢嚟轉工個心仲癢添

安慰緊你同時安慰緊自己

無期望就無失望，考到係bonus考唔到係正常

希望佢網頁update返個期 唔洗大家估估下

如你所願

面 試 安 排 會 適 時 於 入 境 事 務 處 網 站 內 公 布
姐係一次過出哂，得獎就係個list 到咁？

fib.....

訓左無睇，出左未

我覺得係今日！！！

點解你會咁覺得呢

留名睇係咪今日，仲有四個鐘收工

至少都7月…

師姐識人?

真心好奇點解會覺得今日

鳩up 既野... 無謂當真

應該月尾出outsider

source?

生命滿希望嘛！！

無聲氣…

究竟幾時開始fib? 有無人知insider fib 開始未

推post～

識人insider收到fib

係咪開始入局喇...?!

唔知幾時先到outsider... 上年幾耐有無人知？

係囉 上年大約隔幾耐架？

唔經唔覺已經等咗一個月

3月筆試，唔知等係咩感覺🤦🏻‍♀️...

幾乎都唔記得自己apply過

心力交瘁

懲教都出埋gi

上年
5月13日考筆試
8月21日收FIB通知
我大約係中間果批

再等下啦

利申: fail上年FIB

今年三月中就考 係咪早兩個月 姐係六月有FIB?

冇水晶球答你唔到，我講o既你覺有價值咪參考下。

總之上年8月頭網頁改字，出左FIB會響9月開始進行。之後就開始有人收email。

所以F5 網頁係唯一可以做o既野。

巴打 個fib 通知係大約幾多個星期後in?

F5呢個post都得

召喚EMAIL

email

可能世界盃後

海關衰左 得返入境 求fib

如果你張form 有填到補過海關
阿sir 實問
你海關又報入境又報 咁你姐係想做邊一樣? 抑或你樣樣都報下做到就做囉 呢家抽獎呀?

第一次報 唔識 希望你可以講多少少
請問係邊張form會填到自己有報其他呢？

其實要點答？係咪答得大體但又顯視到你有遠見？

咁我都係講下姐 唔一定咁問 只不過我身邊考過既人其中都有比人問過
其實大sir 又點會唔知好多人乜o 都報哂 我估佢都係想睇你答野得唔得體姐

頂 ia fail左
All in io

衰咩呀CHING?

邏輯failed

insider 最快17 號

outsider應該呢2個星期🤔

成件事開始刺激

又亂估…？

咪9up啦

DIU 我咪用左”應該”... 有無眼睇？

係，都係亂估下，何必這麼認真... ...

屌 電話email既提示聲好煩 一有聲就即刻睇係咪中獎

點知係D 19 email

當你有fib, 之後仲有堆垃圾電話等緊你

3974XXXX 見到就憎

Ching上年fib講錯野？

啱收到入境處嘅信 原來係basic law嘅result

師兄係Batch 2？

係呀 都已經等左一個月

上年係收到Basic Law Result Letter之後一個月就開始進入FIB Game

batch2撚表示收唔到

應該係未收到姐
成績Good or Worse都要俾result
唔會用封信收唔收到嚟暗示你得唔得掛

收到BL成績 考得麻麻 6月再考CRE嗰個會唔會太遲
如果有幸入fib係咪會叫你出示返

睇返之前啲回覆，Batch 1 四月十三有人收到basic law result
佢地呢家都未有fib
Batch2 真係有排等

跟住一個月左右就Appointee interview

Good or Worse

咁應該要點答

上年經驗，點答都死
答對政府有熱誠：姐係唔一定想做入境啦
答亂咁報：即係無深思熟慮過先報啦
答其他只係水泡：即係對做到入境無信心啦

我講錯啲咩
咁Pass or fail?
High or low mark?
Good or bad?

Ching 你要答啲入境獨有既野

AuYeung sir ：你咁想做入境主任，又報其他工？

“吹呀，考公務員梗係漁翁撒網架啦屌，唔通貪你有抱負咩，請就請唔請就唔請啦屌你”

Appointee in正式啟動

？？？

收到了

收到報稅單

好好笑？

伯母真係慘

同上
姐係你對自己無信心做到IO啦？你都無信心我邊有信心比offer你？你有無準備好架？有點解咁無信心？

而家啲所謂「潮語」搞到啲人英文錯曬
以為「worse」係「bad」嘅難/高級啲嘅英文字
啲人成日話「我覺得好worse囉」
又唔見你話「我覺得好better囉」

樓主個名

幾好喎 到時AuYeung board你try try 咁答

屌，睇一次，驚一次！

有無人知上年fib 後幾耐入班

有無appointee講下in service in到幾號？
呢度有無Appointee？

頭班1031

有無覺得每個星期5的離到都令人既期待又害怕🤦🏻‍♀️

我估過埋世界盃先會開心in 人啦

開始

要hea三個月…

In政府工從來都唔會吹到係份工係自己夢想
問你點解想做就照直講修飾少少
我係個board見到d人吹到咁大都會忍唔住串佢幾句啦

黎了

ching Ho ball

等睇自己落選左

跟can no. 派？

睇下第一批幾時收到先

終於來了

Batch1 有無人已經收到？

2 weeks in advance 就應該今日派

祝咁多位都收到fib

開定個written test落選區

batch 1頭幾日嘅表示仲未有

未必一定跟application no 派吧?

跟據政府作風應該臨收工就會派

batch1一次過派？

有無人記得batch 1 fitness test 係2月幾多號開始?
我2月尾 想知自己係頭定尾

2月6個星期

好似6號定7號開始

thx...

話時話 batch 2 少好多人?
我成13號先交申請都仲係batch 1

定還時好多人last 一日18號先交申請

根據以往經驗係跟candidate no. 派

會唔會係得一日interview 佢無寫period ,得7號

如果今日出嘅話 會淨係出batch 1 定係2個batch一齊出

一日點IN得晒

緊張都傻左 唔會得一日，睇清楚，開始進行

係喎

應該今日or聽日開始sd email 啦 之前都好似係十四日前會通知

正常係今日會出一部分

放鬆啲啦，平常心呀

應該逢星期四岀 同之前一樣

太想做正苦工
安安定定咁搵幾皮

等到幾時先知自己收硬皮？
唔想無了期咁等

仲有可能派到好夜，我之前差唔多夜晚十點先收written invitation

我筆試個次都係好夜先收到

如果撞正去旅行一定無得改期... 唯有cancel

candidate no. 後過自己既都收而自己無咁即係99% fail

有email既巴絲麻煩單聲 可以講埋candidate no.頭兩位數 功德無量

開始進入白熱化階段

希望唔好同海關撞

個英文字是咪無關係?

今屆去唔去到五位數 定全部人都係0字頭

A 好似係IA
B 好似係IO
(唔sure, 其他巴打知道可以補充下)

今屆據聞係過1萬人報

我deadline嗰日報
編號095xx

Deadline前兩三個鐘報
已經去到111xx

幫手推一推
informative啲就大家都可以冇咁憂心
祝各位都收到FIB email

好緊張

推一推比入境呀sir 睇。爽手啲出email 呀大佬，我地一齊幫你集氣

呢到多唔多batch 1 呀？

咁姐係04字頭或以前如果有fib 好大機會係7號開始頭兩星期in

一日in幾多人？

上屆fib 由開始個日計last 左幾耐呢 有無人知

二個月

thx 咁照推斷都係一個月就in 哂第一個batch

唔通聽日先出

可能七點幾八點

仲未有

GG

收到fib

真定假

應該真，group 都有幾個收到

你no. 係咩

真
6月7號final in

好頭
單位數字

Batch 1頭收到fib

幾號group discussion

單位數一出你就即報？

又到派彩呢啲叫春時刻 小弟2xxx no.有排等

麻煩收到嘅巴打可唔可以報下考生編號🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

頭50 位 candidate no. 收到fib
六月七日

有人百幾都收到

而加派到幾多

一日無圖都唔好信

已經派完第一日 好似係candidate no. 2xx 停咗

入下group la 巴打

一陣一飛就飛到千幾

有都唔會post比你睇啦
一定出左係睇去到幾號

唔通逐日派?

睇D回覆都覺得緊張

好小無圖都咁肉緊

仲以為一次過派哂batch 1

咁樣唔公平 有人得兩星期溫，有人多過兩星期

咁點先公平 一日in晒 幾千個candidates? 咁咪有d candidates 多幾個中頭溫？

唔知written有無foul一半人呢

Candidate no 過100 收到fib

有fib既都係第一批written?

派到頭百幾個就停，batch 2應該等到中秋

可唔可以加埋我: wjdhei

Candidate number 一百內 收到fib
請問係咪有 gp 可以入？ 麻煩晒！

Batch 2應該唔會等太耐嘅
因為最後一日出invitation係7.3
兩星期prepare 咪八月前in哂人

Thanks! member]tg: air1105[/member]

絲打 candidate 2xxx 想入group

你2xxx 都收到fib?

未收到住 心急 遲來 想入group

打定輸數揮手區

我以為d candidate no. 係唔會由0開始 原來真係會

考第2次都唔知 真無知

FIB 春

希望會有 但都打定輸數 written test收哂皮

Didn't do well in Written Test 2. Wish all of us luck!

想入gp

想入group

Thanks!

想入 group

Thanks!!!

有無120打後既人收到

想問宜家只係出到batch 1 嫁可？ 小弟batch 2

聽到23x收到

9xx有d驚無
比次機會啊 呀sir

一曰派250, 10日派二千五…

出年佛誕應該有啦，利申batch 1 4xxx ，陪你一齊等到佛誕

巴打如果收到可否係到告知聲

可唔可以加埋我入去？

假設真係順no 出fib
第一日出到no.300 內都合理呀
15個working day 已經in 到4xxx

written test 係咪2日就派晒?

有fib既巴打係咪全部六月七？

衝破10000號未

可唔可以加埋我入group
唔該哂

又話淨係派到二百幾

我話內
保守估計姐

可唔可以加埋入group share 料

同問
如果冇人係六月八號或之後
咁可以推斷到一日內只會出另一日嘅FIB
exact 2 weeks in advance

其實出到no. 300分分鐘可能得20-30個入到。
下一round可能一下跳到no. 1000

想入telegram group

No 008xx 希望有fib

No.6xx，有人後過呢個no.收到通知一聲

我 no 08xxx

而家係咪仲係派到 no. 10x ?

有8號

一到派彩就好後悔點解唔早啲報
2nd batch頭

fib過後通常等幾耐就知pass 唔pass？

Offer神

幫一個唔會睬自己嘅女仔 求一求offer神

知唔知fib大約幾多人入一個？

知唔知幾多candidate no 去8號????

咁早考個啲如果考得好 咁會唔會收哂人就唔再in?
定佢等考哂所有人先評收定唔收？

上年好似15in1

想入group 一齊準備
求加tg

我覺得每個人都有個總分 愈高分咪愈大機會

例如得100個位 top 100 highest score就入

樓上+1 求加tg

但點俾分 就阿sir話事喇

近幾年都係2個board？

希望大家收到好消息
利申
4xxx

15選1？ 今年請幾多個

老母有過精神病 已康復好多年 係咪一定過唔到Vetting

睇返新聞話上年請左178個
即係fib 都in左 2670個

父母有精神病記錄應該所有紀律部隊vetting都唔會過到

今年報道好似話請169個 一月啲新聞

佢網上面話兩次筆試既考生最遲都會係7月3號前收到email...

尋日無睇清楚 以為係batch 1 only

咁如果email 一定係fib 日期兩星期左右出
咁姐係話7月中尾就會in 哂兩個batch 所有人....

其實計翻時間一個人當半個鐘，12個鐘都得24個人。一日派到二百幾號。每十個人一個入final GI 十個foul淨三個，written應該foul2/3人。 有錯請指出

係呀 我都咁諗

明明睇過呂秉權個CASE 佢係勝訴

但實際都係唔會比你入?

molamola

可能有2個board呢

無聽過啲個case，但我印像直系親屬有案底或者精神病記錄都唔得。

io最近有冇fib

佢係有兩個board

自己碌上去都懶

原來到IO 2nd batch

利申 考ia

兩個only?

好似不嬲都係兩個board

希望有fib🤦🏼‍♂️今日督察衰左

Dear God,

Please give me an offer.
I promise I will try my best.

Love,
Candidate B10XXX

上年係

我們要成為世界上以能幹和效率稱冠的入境事務隊伍

派FIB最快

今日有冇人收到fib

應該收工先會send emails？

尋日有人話出到8號 真唔真?

真

知唔知candidate no 大約幾多位數同字頭係in 8號?

其他唔知喎 我200號附近 尋日6點幾收email in 8號

icic!! thx 祝你順順利利

應該差唔多了

無人收到？

Nothing yet ah

什麼也沒有

今日有人收到未？

今日冇派？

有冇巴打可以幫手加埋入group

考生編號4xx

請問巴打今年FT同GI之後大概幾耐會通知你有冇FIB?
同埋FT GI果日同FIB果日大概隔幾耐？
會唔會收到email？定寄信去你屋企？
如果FIB個時間唔係香港有冇得改遲啲？

利申 收到email 6月8號要去FT&GI 但係6月中至7月中都唔係香港 如果要FIB唔知點算

唔打算上官網睇下？

再睇多次個大標題

你唔會有FLB, 放心去旅行

batch 2 表示好緊張....

batch2 幾時先有

琴日係咪冇出過?
而家都係去到no. 2xx?

都預左無…

jre都唔得呢度得先奇

咁架？？我之前jre 炒左🤦🏿‍♂️

咪玩啦清，JRE至少難幾倍

純計筆試jre 要求高好多啦...
老實講io 個筆試真係唔難

唔難但佢要求係…？

比起jre 都絕對唔高
io只係難在fib

ching 有冇call report睇自己衰咩或你自己覺得表現有咩唔好?

in個aux fib對io fib有無幫助？
fib難在邊？

求加入group batch 1

Batch 2求入group

上年fib後幾耐會有vetting?

又星期一

係咪所有人都係啱啱好fib前2星期先會收到通知🤦🏻‍♀️

好似唔係 上年有D係三星期到

唔知今日會出到幾多號😣

等睇今曰唔出

我都覺得佢今日唔出 佢似星期四五一次過

今日一定有

幫batch 1 巴打集氣!_!

唔知今日出唔出呢

Add please batch one

有無人cand no. 1-2xx既未收到fib?
做好心理準備自己可能無

又無…

未有 但好似同組都未有

巴打appn number 大概幾多？

已收，11/6 in，candidate no. 6xx

900尾收到fib 12號in

6xx 收到
今次個range 咁大既好似

8xx收到12號fib

突然今日跳GUM快個#🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️ 好刺激

008xx收到 12號 好滾動

500幾
11號final

咁夜仲派緊彩？

恭喜絲打

No. B2xxx

今日都收唔到 係咪收皮？

似係2日派一次 🤔

派多幾日得唔得呀，唔好咁孤寒啦

No. 10XX 18:53 收到 12號

幾時到我

3千幾可以訓陣先

完
我諗唔會派返轉頭啦